冬至？冬天？邊度冬呀？

邊撚度凍呀？

夏天啦 仲冬

28度都嚟緊

夏天黎架你記錯啦

夏至

冬天來得愈遲 必來得大